<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>歐式宮廷 on 札刻 | Zak刻 (Zak-Ke)</title>
    <link>https://zak-ke.github.io/zak-ke/tags/%E6%AD%90%E5%BC%8F%E5%AE%AE%E5%BB%B7/</link>
    <description>Recent content in 歐式宮廷 on 札刻 | Zak刻 (Zak-Ke)</description>
    <generator>Hugo -- 0.150.0</generator>
    <language>zh-tw</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Sep 2025 12:00:00 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zak-ke.github.io/zak-ke/tags/%E6%AD%90%E5%BC%8F%E5%AE%AE%E5%BB%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>三世惡役千金的微小復仇計劃</title>
      <link>https://zak-ke.github.io/zak-ke/posts/00a-villainesss-small-revenge-plan-that-only-lives-three-times/00-001/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:00:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://zak-ke.github.io/zak-ke/posts/00a-villainesss-small-revenge-plan-that-only-lives-three-times/00-001/</guid>
      <description>&lt;p&gt;亞莉蕾緹·卡尼斯。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她是貝爾特爾帝國史上前所未有的惡女。
兩次都被背叛，是世上最愚蠢的惡女。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;四周一片白茫茫。
亞莉蕾緹躺在雪原中央，仰望著飄散的雪花。
她已經活過了兩次，兩次都被背叛。
如今開始了第三次人生，亞莉蕾緹不禁細細回想過去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「失敗作。」
能形容自己的詞語，只有這個。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;亞莉蕾緹活得非常失敗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自出生起，她就是個天涯孤兒，在街頭討飯過活。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;等到稍微長大一點，她便在骯髒又充滿惡臭的雜貨商人手下幹活，受盡責打。
十二歲那年，她意外覺醒了一種神祕的能力，就在那時，她彷彿命中注定般遇見了王子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;亞莉蕾緹的王子，是貝爾特爾帝國的皇子——阿爾貝爾特·佩德爾卡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「妳是世上唯一無二的特別存在。是被白之森選中的尊貴賢者。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;時間術士。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;據史書記載，那是白之森的四大權能之一，被稱作奇蹟般的『回歸之力』。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;面對仍舊愣住的亞莉蕾緹，第一皇子阿爾貝爾特伸出手，帶著甜美的微笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「妳的父親是因叛國罪而被肅清的卡尼斯子爵。十年前，妳的母親抱著年幼的妳逃走。原本妳也該與他們有相同的下場，但我想給妳一個機會。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「……機會嗎？給我？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「沒錯。讓妳的能力盡情綻放的機會。亞莉蕾緹，為我效力如何？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他是第一個承認亞莉蕾緹價值，並讓她找到了生存理由的人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;跟隨阿爾貝爾特踏入貝爾特爾皇城後，亞莉蕾緹將自己整個青春都奉獻於讓他登上皇位。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她成為替阿爾貝爾特清除政敵、策劃殘酷計謀的軍師，成為替他背負污名的惡女，甚至成為他秘密的戀人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只要能讓他頭戴黃金王冠，她就不惜一遍又一遍地倒轉時間，去改變這個世界。
她以為，只要這樣，他就會讓自己成為童話裡的公主。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「亞莉，親愛的我的天使。妳是白之森賜給我最珍貴的禮物。只要我能登上皇座，就一定會迎娶妳為皇后。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她本不該相信這句話。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當阿爾貝爾特王子終於登上皇位時，他卻選擇與能給他帶來實際支持的鄰國真正的公主結婚。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;為了他，亞莉蕾緹不惜背負一切骯髒的流言與污穢，卻在一夜之間被徹底拋棄。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;若要拋棄她，還不如將她流放到遙遠的地方。
然而那個可惡的男人，卻將亞莉蕾緹關進了屍臭瀰漫的地牢裡，甚至對她百般威脅。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「御醫說妳活不了多久了。在那之前，把『賢者之力』傳承下去比較好。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;亞莉蕾緹這才第一次知道，原來自己的權能能夠傳給別人。&lt;br&gt;
她也在那時才明白——濫用能力的代價，就是自己的壽命被一點一滴削去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「殿下，您怎麼能這樣對我？為什麼要這樣對我……！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「妳是不是誤會了？妳從一開始就是為了這種用途而存在的，亞莉蕾緹。若不是因為妳有那份偉大的力量，妳這樣的存在，怎麼可能抬頭活在這座皇城？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「……你不是說過我是尊貴的存在嗎？說過你會珍惜我的……」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「那是妳還能順利使用力量的時候。等妳死了，你的力量也會一起消失。算了，別再聒噪了。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「殿下！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「博達佩提卿，把這女人的嘴堵上，關進地牢。無論用什麼手段，都要弄清楚如何奪取她的『回歸之力』！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;亞莉蕾緹被囚禁在屍臭彌漫的地牢裡，受盡了數週的折磨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直到氣息完全斷絕時，她再次睜開眼，竟回到了剛覺醒權能的十二歲。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;重生的第二次人生裡，亞莉蕾緹下定決心：要用盡一切力量，親手殺死前世那個她曾信任、曾愛過的男人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她找上了他的政敵——二皇子魯修，還有他的未婚妻潘布羅斯公女。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她與他們結為義兄妹，燃起了復仇的烈火。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「我們三人要在同一天，同一時刻，一起死！」&lt;br&gt;
「讓那個狗雜種阿爾貝爾特嚐盡最痛苦的死亡！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「謝謝你，魯修。謝謝你，泰能西婭……」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只要是為了他們，或者為了親手終結阿爾貝爾特的性命，亞莉蕾緹什麼事都能做到。&lt;br&gt;
她幫助力量遠遜於大皇子的魯修，憑藉前世的記憶與回歸之力，助他走向勝利。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然而結果依舊一樣。&lt;br&gt;
當復仇近在眼前時，那些被她當作兄妹的二皇子與二皇妃卻背叛了她。&lt;br&gt;
不僅在背後給了她致命一擊，甚至還將她打成了逆賊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「抓住白之森的賢者！那個使用『回歸之力』的人！務必活捉她，徹底揭開白之森的秘密！只要知道白之森的真相，皇位就是我們的了！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他們對亞莉蕾緹的仇恨與復仇根本不感興趣。&lt;br&gt;
他們從一開始接近她的理由，就只有她的力量，以及潛藏在『白之森』的秘密。&lt;br&gt;
到頭來，他們也和大皇子阿爾貝爾特一樣，都是令人作嘔的卑劣之徒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;『就算被丟進狗食盆裡也難消我心頭之恨……』&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;亞莉蕾緹成了全國通緝的逆賊，足足逃亡了一整年。&lt;br&gt;
因為前世已經消耗了太多壽命，她的第二次人生比第一次更快迎來終結。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再也無處可逃時，亞莉蕾緹毅然縱身跳下懸崖。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當她再次睜開眼時，自己竟然正躺在靜謐的雪原上。&lt;br&gt;
這一次，她究竟回到了哪一個時間點呢？&lt;br&gt;
她自己也不知道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;兩世為人辛苦築起的一切，卻像被海浪沖散的沙堡般消逝無蹤。&lt;br&gt;
『我究竟是為了什麼而活著？謊言、背叛、虛偽？&lt;br&gt;
最後我得到的，只有怨恨、痛苦、鮮血與傷痕……』&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「受夠了……我真的累了。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的心情竟然出奇地平靜。就在這時，懷中某處忽然傳來一陣蠕動。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
